如果黑眼圈已經形成

近排唔知點解好醒訓，又好易訓唔返

個黑眼圈好勁，眼袋都開始有d tim 了

其實訓返多d, 係咪都唔會令佢消失

無發夢血氣差係咁架啦